[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (132) | 傾動畫high得濟中左1001之有妹唔一定有流星

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

唔知王子聽日搵唔搵到個新居民呢

App版copy唔到 qna
有冇好心人士用緊電腦

但hh不了，唔想俾機會佢吊我癮

幾驚王子中左1001唔識開

差啲瀨野

點解我要買地？？？

佢自己講架，上次比佢整佢話係中意蟲既fd咁上下
Btw我覺得魚唔坁，蟲好大，魚模型好細，等我仲比左鱘

我真係好鐘意聽動物村民高頻唱歌

sad 正唔正常

點開POST

魚佬龍仔快啲黎，無位啦

好嘈呀

係咪你營地有動物用緊

識開

皮亞爾王子（1001能手）

開咗門

唔見左個開post制明明禁過

Hh好撚正

果三點係邊

咁樣就會期待未來 都唔錯架

睇佢哋鬧交都好好笑
無啦啦傾傾下計 喊住走撚左

夢幻島逃出前勁好睇
逃出後女主角實在太煩膠 乜都大愛一餐

BTW 睇JOJO啦

搵唔到個app

鱘都好細？
我仲留咗皇帶諗住整....

jojo粉絲

機票換DIY 村人可以換，但櫻花DIY不能無

準備訓啦

可以幫整人工衛星 月亮 新月椅

651879979954

上頁位絲打

DJ台 多媒體音響 洗臉台 烤肉爐 望遠鏡
檜木泡澡桶?

如果唔岩不如你黎我島睇
睇完有咩想要直接訂比你

新手請問點先會見到魚佬

il vento d'oro

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後夠三星評價會有事件解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

設計無人島

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

等緊flick 成屋狼蛛

我可以整

夜更同事報到
請問有無流星場收留小妹

隨機嘅

好似係隨機但聽講有人話要一個禮拜後先會有？
唔肯定

New post LM 揮手
[member]［/member]

唔該曬 啱啱打算copy過黎見到

七點射到依家 一個都唔中

放啲星碎頂住檔先啦

屌 對唔住 quote左金剛棒

我都想入流星場

你班友幾個POST都冇貼齊
我搵到呢個都唔知係咪最新

我都聽緊

無呀 個營地吉

發覺原來摸妹得到既diy卞係可以洗
今日入frd場斷左3次線、3次都抽到唔同野

依架又無星
係唔係玩我

No 金剛棒plz

影張卡上黎睇
係咪左上有SP兩個字

你無save既話可以

上頁位絲打?波淘胸湧

Sor 腦殘

第2次抽到ufo, 可惜無左

屌 原來摸妹有DIy

呀 我曬左成日呀！

游絲差咩

入阿妹？

寫住SP的卡不能呼叫

仆街 可唔可以唔好單吊呀
慘過抽蛋game

係
我今日第1次抽到棒棒
咁岩有人自私走定斷
我就刷張新既 星空牆

奇異WANDA巴
我果個版本係咁樣 你有無呢款？

想要前面兩粒
原來復活蛋掛牆個啲識發光

三文治絲!!!!!!!
一邊打汽球由第一部開始睇就啱啱好啦

尋日有人話俾牛屎頭我摸下又消失左

太早入比Q n A遮住左

有無人有電視機/三角琴/波枱/射擊之外既街機摸下
貴過十萬既野我有呢d可以摸
不過有啲太貴未買 可以嚟扔低錢訂比你
或者想要啲咩我睇下有無得比你摸

話明燈串

加左

我屌 隻小睫自己病好咗

幾廿款棒真係唔知有咩用

肯走未

我隻章丸丸話 係咪好岀奇怪我點解咁夜都未訓呢
因為我唔得晏晝料理節目度食物名

我有

足球機計唔計

千萬不要！

應該龍仔唔中意魚偷懶

本身抽中棒果時真係屌出聲
真心多謝果位巴打幫我洗走張棒棒

循例講

棒棒

點解咁難岀成熟同暴躁樣子又正常嘅動物？
點解呀！！！

細到咁

ammibo實體果隻貓

可幫整新月椅/太空船牆/登月船

有無流星場可以比我入下半個鐘得

我有三角機可以摸
你個啲我全部都無

差好多 唔計嗰架嘅話
石水盤 側背包 木地板 提燈
頭先去巴哈見到有人換即刻換左花瓣堆返黎

差d比左吞拿魚佢 好彩最後比多莉

有冇巴絲可以比少少桃/橙/櫻桃我拎返屋企種

新pro留名

各要5 粒 太空人要多5 粒礦

有大量椰子 櫻桃 桃 蘋果
想摸你傢俬 有廚具就最好

白色三角琴先岩 打錯字

冇啊，到時你帶埋黎可以？
Btw我係絲

有SP個兩隻字會點？

我都好想要牛屎頭
如果動森可以畫髮型就好， 我好想畫giorno既donut頭仲有仗助既牛屎頭
（俾仗助dora）

我現實間房好多可動動森間房放左米斯達同dio既poster

UFO 好難抽？

想摸淋浴間同埋廚房啊

保護色巴打

sorry絲打
我呢款未買 到時ATM寄比你OK?
仲有無其他野想摸

大大？

呢啲實體公仔無得call出嚟

我有秋天

pro打手留名

得POSTER/同佢影相

個個post都有

原來係咁 thx

好呀你想摸咩
因為我得 按摩浴池 淋浴間 伺服器 櫥櫃式廚房 小提琴 可以摸，其他可以扔低錢訂比你
留fc

我重覆個d你都有
咁我幫唔到你

好呀
不過我得 按摩浴池 淋浴間 伺服器 櫥櫃式廚房 小提琴 可以摸，其他可以扔低錢訂比你
留fc

可唔可以摸下個健身腳踏車

唔緊要！
本身都諗住靠自己

未買就唔洗了，我都唔係想儲，有先順便摸埋咋
有冇廁所用品or廚房櫃/雪櫃？

請問放學前係咩色？

呢d全部都想摸
有黑色三角琴

Pro掣恆久遠
一個永留存

而家先發現我島有妹妹
有少量流星

咁夜仲有無人

收到個日真係屌左出聲，諗住比鯨鯊本來

有呀

想入黎許願

點解龍門會買番

1947 2985 4867
想買小提琴 有三角琴/直琴

置頂ok？

成熟 或者暴躁

2379-7125-9019

我聽日應該有amiibo卡，拎到手就趕鳩走佢

你要整幾隻？ 我帶埋比你喇 想瞓了

你個堆我乜都無 我去㩒錢先

4224-5640-9816
想睇星

會唔會打開amiibo card又係牙睫？

認真Po冇人理

冇人想要櫻花堆diy？ 想換10細星碎或其他diy卡

咁好 而家都搵唔到平貨買

一樣色但寫滿野

想黎個兩位巴打有無櫻花木地板
幫我代工plz

有啊 7091-4448-3810

唔知佢今晚係咪真係唔瞓覺呢

好寫實

由你問會變到好ON9

嚟啦!!! 材料已ready!!!!
2粒星+1個機械人 ！

拎櫻花diy咭到幾時完？
刷咗全日仲差個鐘
想明天繼續

條問題問得好大路架啦喎

呢隻野本身已經好撚夜瞓

有呢4樣

小睫換小睫

芭芭拉真係好可愛

我張小睫卡送左比有心人

我有問題想問 點解我到以家都仲未見到魚佬同聾閪斯已經入咗3個居民加改建完詢問處

Dum錢落海

送比離妹
痴床頭

好想中異色花島 plz

唔好踩花 唔好偷我地下啲魚糧就ok了

幫我DIY既好人入到場再搵我

仲有冇得入？

我仲有張反轉猩猩喎

sor

我成日出島都係中一次咁大把so9sad

我 見 到 架

本身加左你依家嚟？兩樣琴都想摸
開左友島

點解會咁

我知 最肉酸個個就係影月

我淨係知丸子好早起身芭芭拉就8點都未起身
但無留意佢幾點瞓

屌乜仲未訓

2379-7125-9019 lm

開緊島 叫你嚟又唔理我

已經知道聽日黎邊三隻島民
仙仙，雪花同光雄
我唔想要雪花 我想要狗狗

我啲真實frd 個個都中過了...

本身加左
開左友島

不要問
我臭手食炒價都是抽呢啲

絲打add左未

準備刷到11號5am

其實丸子都好可愛（個樣）

好難中

依家呢
我岩先唔得閒

芭芭拉起碼9點定10點先起身
瞓教就好似2-3點都重係到

Accept左你
你個島叫咩名

開緊 佢地話要我間屋放7張床

全部都想摸 岩岩炒股有錢買

3781 8548 2109
一粒 字頭

而家先10號1:30AM

新手玩第3日都中

摸咗妹但想許願，有3隻大熊可以摸

真係唔知但好似要過一星期出哂其他npc先到佢地

唯有開機

人品嘅野恨唔嚟，唯有努力搭救

加左 開左pw友島

長征

我都想摸+1
1936 4403 5021 C字頭

會唔會太好彩

好似冇乜星

聽日都得唔洗急

長多SET都重得

點解要咁多

次次都係同一個島形 好悶

咁由佢啦thx 巴打

一人一張

龍仔icon 我得綠色熊貓 乜都帶d黎

我玩咗第三個星期啦成個島都係吉 完全唔知點解人地玩得咁快

左一成個韓仔咁

想整太空人

可以幫整人工衛星 月亮 新月椅

651879979954

今晚開P

屈蛇終極版

新手岩岩玩第一個星期
想用櫻桃同大家換其他生果種樹

邊有咁好運

原來係咁
岩岩中左一張係SP

中過兩次，掘哂返黎

外島個Diy 15粒整一舊

今日中咗一次
粉紅色同紫色菊花

想摸/訂豪華和服架、掛軸、按摩浴缸、淋浴間、兩件廚房野同小提琴

我可以黎你個島到比錢比你訂，你報個價比我攞定錢就可以

麻煩哂絲打

佢間房好好訓

好喎 我又黎訓

外島有無得執營個DIY?

中左好多次 刷鄰居異色花島個啲靚啲

換唔換粒桃？我有粒桃

這些機會

仲有冇？想摸左上4個 同埋小提琴
8465 1159 1507
有電視機

想整太空人

冇

加左你 k字頭

可唔可以代訂屏風同和服架？

頂 我未中過呀呀呀呀

有無人要流水素麵DIY 多咗

有妹妹

可以啊

7091-4448-3810

今晚留意下先

hi 深夜摸妹場

玩左無一個禮拜，如果可以帶d得意/靚既+C比我摸下就心滿意足了

由細住到入game都要咁住
好橙

我屌......
啲昆蟲豆潤咁細就咁X大隻

恭喜你刷到 叫步堡 琴日有去過你場摸野

有冇流星場？

要浴缸得了，雪櫃粉紅色唔岩
晏d開島話你知

絲打仲開唔開 想摸

有冇人可以換白色游泳池，最好有現貨，之前俾人走咗數

岩岩中左

痴線
睇到淘寶可以課金買料
中國人真係咩都可以買

我今日見過 屌

上網立過下個個都話random

想用以下DIY卡換以下類別種子3粒
有既DIY
復活節柵欄*2
復活節燈串
復活節壁紙
復活節桌*2
復活節氣球B
櫻花棒
櫻花地毯
流水素麵

想換既花種（咩色都得）
百合
菊花
風信子
玫瑰

妹妹係右邊沙灘

...夾埋恰鳩人

呢隻game唔可以課金

所以我先瀨左佢一次野！諗住大大條

你以個時間想買比你都唔得
直接比花你種得唔得

百合換櫻花棒

想換櫻花棒同地毯有風信同菊花

中過三次

紅黃

有d想課部nfc 機同白卡自製ambiio卡

我有電視鋼琴街機
加左你CH

肯撚定淘寶D 人係金手指出黎D 野

仲有冇人想摸妹 留FC
最好帶d傢俬比我摸

我依家成地大頭菜 封好咗再開場換野

咁玩既應該好快就會棄
同有D人玩時光機刷曬全部DIY一樣，你而家齊曬之後點算

呢d真係破壞遊戲體驗

識整星星同月亮

有無人可以幫整新月椅

可以互整

呢隻game唔比出cheat

有乜好玩呢咁

多謝巴打特登拎啲桃入黎俾我
同埋隻驚真係好難打字

想問下櫻花活動係唔係過左4月11號5am就完

added 自己入嚟啦

想整星星 幫你整新月凳

可以幫你整 651879979954

用電話download任天堂Apps啦
可以用電話打字

有無人識得整金色水壺

有冇人可以幫我整太空人(;´༎ຶД༎ຶ`)

動物之森就係想你放慢黎玩，結果大家就趕工咁玩
任記應該心諗究竟整網上系統係未做錯左

早幾日聽到有人自己蘿白貴，同fd夾一個人較返去星期日瘋狂走貨，我心諗咁有乜好玩

金水壺先啱

yes

可以呀，原來加過你
想你幫手整星光
開左pw友島

有風信子

有虛榮感完就棄驚

唔使客氣
Down switch個app可以係手機打字

屌你射撚到on9終於齊櫻花

冇人求幫整星星時鐘

SW? 絲打你有咩色？

咩樣既？

今晚係咪無深夜流星場了

我可唔可以直接送幾 (或者十幾) 棵黃玫瑰畀你....

風信我齊色但直接比棵花你好冇
菊花好似有兩隻有種子 成花就3色都有

我仲未有齊
屌你跌錢跌石比我都無用架

我覺得tt冇問題 人人玩法都唔同
但用tt整到齊野 bug錢岀嚟曬命拎優越感 製造焦慮就真係破壞遊戲體驗

星星一個鐘 係妹妹到拎嫁

可唔可以add埋？想摸
8465 1159 1507
thx

玫瑰可以！
你想要咩？
我係咪挖個洞比你放入去

咁都有得賣

@我燒你都一齊燒巴
泳池到左 聽日拎比你

飛鏢靶算唔算街機?

肴肴是巴打
唔該曬

可以啊 方便既話唔同色最好

淨係見過飼主巴打識整

原來可以用電話打字
多謝絲打提醒

自己tt都無問題
但我覺得，自己無tt但利用有tt既人完之後
仲要覺得自己好乾淨就...

T字頭

我都有金色水壺

可能你要加我好友... 你整個洞畀我先，我唔得先 send best frd request 畀你

唔駛畀嘢我啦我好撚多黃玫瑰.. 我會勸你之後收白 / 紅玫瑰好啲如果你想溝色。特別係紅色，佢溝返紅 / 白 / 黃同可以出新色

頂唔順了瞓先

里數點解可以多到賣錢就易搵啫

差地毯，好想要，有黃，紅玫瑰種子，紅風信

開左？

金色同金水壺

厲害 五星島

多謝巴打

三款色各一？會唔會唔夠 你係咪想溝花

你fc 係咩

長命Game

冇走到

我係金水壺
5星島送DIY

我多謝你就真4684 2003 2918Milk

邊個摸完拎錯左三角琴
我果部本身黑色 最後拎走變左白色

有冇人有妹摸

各一應該夠 可以慢慢溝
不過你有多既可以比多一兩朵我

絲打想摸淋浴間同廚房有多媒體音響同鐵道模型
求加 0325 1273 2243

如果麻煩巴打你幫我整一個得唔得呀？可提供材料

王子巴我冇追post
你第6隻係咩動物

睇下點諗喇
有時同小動物傾計，佢送張配方比你
果種小小既開心感先係隻game重點樂趣

姐係有時見到有人開場入黎咩都唔講
齋摸完妹、摸完傢俬就一支箭走左去為咩
去同人9up下，睇下人地個島都係遊戲樂趣黎

仲刷緊氣球
差7個櫻花DIY呀！

我想問金色餐具稀唔稀有？

原來有 點嘅樣架？

可以，你而家要？
我剛剛熄咗機

巴打我都想摸 可以嗎？

我差十個 半放棄

你係咪改咗名？唔怪得知認你唔到
我game名j字頭兩個字，我開島俾你過嚟？

擺好風水陣未
屌你我放到成個廳都紅色

痴線 我打第6定第7次
今晚05:00 可以估咩動物 估中有獎

想問影相島點叫村民嚟影？

加左你 h字頭

無紅色野😢

唔急住，我仲等運到等緊黑玫瑰橙粉紅紫都有就係死都唔出黑畀我
你平時幾點出現？我到時再喺度搵你？

你差咩野
我有牆同盆栽配方
送比你都得

有多櫻花棒diy會唔會有人要?

明明琴晚最大決心去鏟
最衰都係王子(無棍)

半斤八兩

我搵你個名見你冇再講過野以為你消失咗

黑社會樹熊

我都有玫瑰 白黃紅都有
如果需要可以拎過去俾你

早午晚都出現

聽日拎比你 夜晚喺度

開場前都許左幾粒

呃左你地入黎

我都可以整 未熄機

有無需要？

生果都試左先啦

貓奴絲唔講我都唔知有樣咁嘅嘢

當你condom

仲有冇開

算擺左
我有既紅色野都擺左
屌

星星一個鐘

我都覺，睇下島9up下個種開心先緊要，唔洗太趕好似做task咁

我開咗朋友島喇
SW 4356 0629 8594

好呀

我可以 宜家要？

想要..
我有牆多

巴打，可唔可以幫手買貴野？

I know that feel

擺傢俬嗰到有格係島民

你有diy？要咩材料 想整

點解你唔問巴臘

有冇人頭先互摸完交換左個三角琴
我本身果個黑色 拎左個白色返去

好啊 多謝大家 你地睇岩我種既異色花有興趣都可以問我要

講呢啲
求其放哂啲傢俬堆哂出去就得咗

我係識整個個唔係求人整

好呀我 fc 4684 2003 2918 Milk

Sw: 5702 5707 0118

留fc 開島俾你
我差提燈 無都無所謂

3星碎 3鐵

有冇人有櫻花鐘多，換錢/機票/櫻花盆栽diy

我估猩猩類

你是咪 I 字頭 add 咗我？

有櫻花鐘 賞花組合 櫻花地毯 竹林牆 竹棒 竹筍燈多
想換粉紅色木板 就差尼個齊

差櫻花地毯，有冇人有多 可以同我換

問咗
佢淨係話可以用卡同叫村民
但完全冇講點叫

真呀，我執下執下連自己5星咗都唔知

彈珠機啱唔啱

同埋我個場依家偶爾有一兩粒流星
各位黎既時候可以許下願

咩意思 唔明

地毯要唔要 我都刷緊

可以幫手整嗎？

係

我都係擺咗風水陣先儲得齊！！！

想要

你番Fc? 我鏟啲花過你到

O字

絲打有嘅話俾你

用其他野換鐘得唔得？

你陣間開島呀 我仲係外島
我加緊你

我有 你有冇其他櫻花diy多

有無人有生銹零件 ? 想整機械人

可以用錢買

咩係FC

咦我有

自 得地板多

Sw code

最後一張機票終於搞掂
成熟性格 樣子正常
差少少就要上嚟乞機票
仲要係竹島有得順手刷狼蛛
我刷動物都搖咗啲家私 晏啲影上嚟睇下你地有冇人要摸

櫻花木牆

要30個cls

跟隊問

訓前最後一推
現求 櫻側背包diy x 1
可以換竹燈diy+河流不思議地板+錢比你
如巴絲有多加我同講聲 我聽日搵你

大包圍都得？

你摸咗未？
未摸我依架加你
Sorry睇唔到

... 咁我又無咁多，好似得 3 個，係個回收箱度

又多個石水盆diy
有冇人可以換

4356 0629 8594

加左可以入黎架啦～

推

sorry 要花巴打果個島叫咩名話

有無人個島可以摸衫

摸左啦 thanks

係咪無地毯 送俾你

我一早加左啦原來

點計數法

廢條桔之島

有冇流星場可入？

頭先我個摸妹場有個只係講日文既清入左黎
好搞笑

有呀
多謝絲打先

我畀材料你幫我整金水壺，我畀零件你?

遇到美玲要唔要好

想問金色餐具稀有嗎？

我

我啱啱都發現 最近加咗太多人唔記得
你一陣直接朋友島過黎 地下太多野小心啲行就得

屌我想要佢，去成廿個島都見唔撚到

佢算好樣了

無仔細睇圖添
祝你快啲齊

木牆要?

好

光復香港

要呀！

巴打開島？

你等我一陣呀，去緊另一位巴打個島畀花

五星島唔係要2級商店咩？
2級商店個條件唔係28日咩

Gogo

芝麻人十成係成個工作室咁刷出黎賣

加左 k字頭

我差地毯

你幾點Off我外島仲釣緊魚

初初玩，咩都唔識，去過嗰啲摸妹場，有時個氣氛係令你覺得要快啲摸完阿妹好走，比下一輪入嚟，而家當然明係因為要令島主快賺下一輪錢
我而家唔想再去嗰啲明買明賣嘅場⋯⋯ 我理想係，我島有妹，我開心，我想請埋我嘅朋友一齊嚟許願一齊開心

唔洗，夠居民夠樹夠花夠傢俬係島就得

唔好意思

巴打 我都想摸可以嗎

慢慢玩同動物培養感情好過癮 睇下佢哋每日講嘅嘢有冇唔同 壞save實喊死
除非島主講明 唔係我都係搞掂就走
我成日覺得主人家未必想留你係度
我自己就唔想人留低 啲材料亂放唔係咁好睇

有無人有樸素木製柵欄diy

係頭先同兩個絲打吹左9個字水

應該唔算？
小動物送嘅diy配方，一舊金礦整到

我記得佢有講
我早兩日去影相都有你呢個疑問

其他夠高分應該拉到

齋日日時光機換時間，10日都3000哩
重有可能刷下600蚊大頭菜，入島費5張哩數卷呢

無咁快 我有排執個島

thx！

廿個島算少 我刷左幾十個島都樣衰既

想要小潤但我應該唔會刷到

5張咁痴線

想訂屏風﹑掛軸，同埋嚟摸嘢

我啱啱玩嗰陣見到佢冇要
當我之後見到更多柒野嘅時候 我就知道我曾經有幾on9

唔緊要

來了 thzzz

日本仔都已經confirm咗商店不用二階升級
服裝店也不是必須

問左你係咪開島

其他野換地毯同組合得唔得

刷到好攰

e傢開

地獄黎

黃玫瑰認真麻麻地...

有真fd玫瑰島
但唔知佢玩到有商店未

繼續邀請各位黎種花睇流星

有時想留低參觀下 但同人唔熟唔好意思

有冇得代購三色

由頭到尾重以為全鋪升完先得
姐係都係種花插種放家具就得？

我都係咁諗，有時做task式既玩法可能真係唔係太岩我，即係例如有死人駱駝同特別衫賣，開島係想大家買到抽到好野，然後留低hea下咁，有時真係成個鐘都唔奇。。。唯獨是有時太多人覆唔切機有啲尷尬

641985916401

無星呀

唔好意思啱啱忙緊其他嘢
我識整星星 月亮
有冇巴絲可以代工新月椅

NOW?

好幸福 我垃圾銀蓮

賤賤我加咗你，我 m 字頭，想問係咪要帶
1) 零件
2) 金 x 1
3) 水壺 x 1

有冇人頭先互摸交換左三角琴
白色變左黑色

Yes

菊花

你黎
同你換地板

最少點都巡個島一次
睇下人地設計之後囉到新靈感整靚自己個島

黎緊 背包get

每日傾下計，等佢地叮我搵我玩
真係睇下咩場，有時都feel到主人家做task式咪幾句搞掂就走但自己開個陣就我就唔會咁諗

ADDED WXXX
星星係咪6個細星?

風水陣大法啦！！！！！！

俾個貝殼床你 回禮，thx

我係三色 但種緊銀蓮

係
有客人到島主又得放傢俬 好似阻住人玩咁
我入過有啲人嘅島 異色花 放比人摸嘅道具 大頭菜又冇圍住 人就岀岀入入 到時唔見野好難清者自清

三色堇最撚垃圾

無聊做個深夜統計：

想問下你地個機場咩色同埋一開頭開島個陣 佢問你如果去無人島可以帶一樣野 你會揀咩 個題揀左咩

多謝你

等埋我

開左朋友場
5粒細就得啦

想問樓梯可唔可以兩條痴埋咁起 有冇人試過

是旦帶金就得

我同你一齊刷

王子如果你今晚喺外島紮營過夜既話
一係我留番嗰兩張DIY聽日再搵你
我驚我一陣訓咗

我以為你add左我添, 岩岩有個c字頭既add左我
加左了

好，我而家嚟？

我碌返去刷氣球先

OK COMING

好呀 唔該曬你

個開水壺係俾我既？

加油呀

come 開左 fd 場
零件 金一粒夠

咁浴缸都唔洗住了, thanks!

有冇巴打有櫻花提燈 木牆 雨傘 樹籬多
我有地板 花圈多

忙左成日而家先得閒上連登
跟住我發現我琴日圈左第八隻個地
本身諗住今日有第七隻黎 可以今日先再搵動物
點知原來佢已經自己幫我賣左出去
隻野叫西瓜皮

覺得自己個島好似好多隻都好樣衰咁
跟住今日想試下打走第六隻個河童
但係係咁打佢佢又唔開心 覺得自己好衰好內疚

綠，有咩答案？我已經唔記得左，好似書

食物、綠色

呢個真！
如果周圍行人地唔見左野 爛左花果啲 就好尷尬
不過人地黎我島 我都係叫人自便隨便行算
唔識撩人講野

有流星！！
巴打我帶啲玫瑰過黎俾你順便睇星星

係啊 手信
你一次過關島？

有無人有多咗櫻花diy卡
我用流水素麵/竹籠換

咦我整埋個水壺已經，唔緊要啦掉埋畀你

藍色機場
野食

但個問題好似完全無影響

冇得買三色
得兩隻咋

我無打過 投訴左兩日佢就話搬走

黃，我唔記得咗自己揀咩

我鬱金香

你比左櫻桃地毯我

風信子

隻貓企係廣場訓做乜勁

絲打係咪琴日見過
你咩字頭？

之前Fc咗係無關

藍色 解悶既野定遊戲咁

竟然
我一路以為係櫻花
你拎埋佢啦

是旦啦 幾舊木頭唔好計較

我百合異色百合顏色好少所以唔鐘意

SW?啱啱有一大批流星

睇黎你要同我地一齊刷

你要diy定件野

圖？

睡袋 燈 食物 娛樂野（睇日版見到）

想玩深夜流星場

diy

好q喎呢隻
我紫色中毒袋鼠

佢第一日搬黎 我投訴左佢件衫
你趕果隻都係第六隻？

玫瑰好罕見既咩

叫醒左佢
佢話快啲返屋企訓

刷到再分享
btw
下次可唔可以俾我摸吓隻大恐龍

終於等到你
我個島好多人

你都快啲瞓

4581-8959-8677 巴打我想黎許願

第八隻 你試下係咁投訴佢

夜更手足要收工了

係囉 我都係玫瑰島

黃色機場好特別
黃橙綠藍好似藍色正常啲

要繼續努力了

未搖樹
未挖化石
未扑石頭

放返低張床先
過意唔去

大家有無好努力玩溝唔同花色

我覺得佢老鼠裏面都叫最靚
但係又冇話特別鍾意佢咁
係咪呢隻？我琴日見到佢

溝左黑色玫瑰了

一齊繼續努力，你差d咩

我都唔知
不過叫做靚d

我岩岩先睇到不過絲打好似已經閂左島 聽日過黎ok嗎？

邊有分正唔正常
我黃色覺得無咩特別
但我幾鍾意
你咁講我估你係橙/綠

想打劫

玩動森勁多每日checklist
邊個話唔洗好似牧場物語咁

差提燈 仲有個架

而家搖樹好想見到黃蜂

成日流流長唔做
永遠訓前先做

真 無左大藍閃蝶

呢隻啊屌拿媽閪

自己係黃色又唔覺有咩特別，係幾襯我個島隻色咁

Wasp

呀妹好可愛
唔想訓住

最近到好似搵唔到添
你開到幾點

hi 深夜摸妹場

玩左無一個禮拜，如果可以帶d得意/靚既+C比我摸下就心滿意足了，無都無所謂！今日已經開左兩個月亮比巴絲
妹妹係左上角，島豬係著得最變態果個

證明無人想做

有隻新蛾幾靚，日頭出現果隻

個checklist由game time變左real time

加油，仲有1日

要幫手劈樹？

我得一朵黑色玫瑰我仲未有白玫瑰

唔知可能見慣✈️有藍色 覺得藍色似真實飛機
其實我藍色橙色見過 有啲搞笑

仲可以join嗎？

紅紫色飛好撚快個隻都幾靚

佢成日都送野比我

不了

去咗個 frd 島買咗成堆

都未算好差呀 有啲禿頭添

又多一個石水盤

叫咩名？
通常得星期日日頭（凌晨）係清醒

Hea玩都唔想做
連300氣球都未射完

有無熊仔套裝

刷外島民刷到好眼訓
刷到克莉琪兔同阿波羅鷹都好靚
但兩隻動物都有 唔想重複

已經無砍木幾日了
但存貨根本用唔曬

我捉緊狼蛛
應該要多一陣先

本來都想開多場比大家摸妹
原來已經有爸絲開緊

係... 我心諗咩事呢隻嘢其他蝴蝶一副自殺式慢飛樣呢隻極速狂飛咁

有
粉紅色

我完左賣雜草

無

madagascan sunset moth
唔知中文叫咩

太醜樣
最嬲係狸克搬佢入嚟唔關我事

聽日又排做
為咗miles

有櫻花盆栽DIY卡

我紅色 覺得好醜樣

粉紅色我而家見到有啲無反應...

咁快又有

係咪有得劈樹

咁我送套畀你啦，而家嚟

射氣球個陣有研究過，佢地sense到你係會拍翼拍快咗嫁，不過冇快到咋

佢都己經好過好多動物
我一開始已經係佢

日落蛾
原來朝早啲昆蟲都幾值錢

日落蛾

加油
陣間如佢地走咗我照開比你
你話我知!!!!

收納無位唔敢劈

好啊thx 清！

紅色氣球！
但我唔要呀！

有橙色同黑色嘅鬱金香

咁快

有啲英文同中文名感覺好兩隻嘢，呢隻還好
但我諗起 peacock butterfly 中文好似叫烏鴉鳳蝶...

寧願要粉紅色大猩猩

好我差少少咋！
連登有愛

溝咗個黑色鬱金香田捉烏雅鳳蝶，靠佢搵食

一日見得一兩隻

我有多 要？

我都有，仲有粉紅色

好似刷嗰5個任快啲

呢隻發呀，佢仲要出得好密

咁爆 我1322/1600
原來都快了

所以特登留咗成塊田去捉佢

個陣好奇插係地下
佢自己生出黎

真係差好遠
可能本身啲學名懶靚

396/400

聽日先開位...

我都黎緊

就嚟聲音定位都係一項技能

鏟螻蛄

呢隻雀間房dj房幾型

我寧願要佢
呢隻夜晚會唱歌

琴日想屌蟲果條友嚟咗我係咁捉係咁捉

想用咩換

我帶人睇緊我屋企

快啲擴屋

唔係呀
幾Q

但最唔明點解佢朝早出叫日落蛾

我得一朵紫色三色堇

我瞓個覺先 聽日下午上線

冇呀！
我地去離絲度劈

我一隻螻蛄都未捉過

原來會易d捉到佢
我整左4個花田

呀 銀蓮先啱

綠色 已經唔記得答案有咩

added

六月先有返大藍閃蝶

岩岩入坑，聽日先起到屋，除左賣野外有冇方法搵錢

你要唔要石水盆？

我好似未有
聽朝可能已經有

快啲玩溝色啦

橙色溝埋仲有隻紫色，咁耐得一朵

我有粉紅色木板多左呀
果D我都有了
有冇生果比幾個我? (想要桃/蘋果)

用錢/機票/貝殼床/櫻桃地毯/石盆 換櫻花地毯可？

我個島有3個瀑布頭 好唔好後期整走佢 我個島地形太閪 搞到冇乜位

我起咗幾個花田啦
試緊幾個方法睇下邊個快啲

都可以 想用咩換

順便解到就解
諗起頭都痛

佢啲時間好似好少話咁短

我打手機驚姐 都會睇到 唔比二樓你住

影低個形整完唔啱心水自己再砌翻

3513-7744-0707

邊位絲打想整星星時鐘？我聽日黎整好冇 開左條癮執樹

好耐無釣魚 1425/5000

送帽俾佢好似會戴

紫藍黑好似都吸呢隻

今朝整花田 整左成差唔多2個鐘

送頂帽俾佢咪得

到你有得整地果時地形就唔係問題喇

機票

深色花就得

係呀 改左名
好呀我十點後喺度 到時叫一叫你

我每日最期待就係見到有新混色花
最憎見到啲原色花

唔係有混色就得咩

唔係嫁，填河同起河好嘥時間嘅一件事嚟

冇左鯊魚
釣都唔想釣
仲要一堆魚強

整啦～ 我都剷走咗二三樓 拎嚟種花好過

好吖 俾啲生果你

我同你孖鋪ok?

聽日努力捉先
錢呀

老實講黃色花真係好廢.. 成日都只溝到紅色.. 我記得有隻花直情係黃色係完全無用
紅色最百搭

你而家覺得3個瀑布頭閪拆左佢
之後可能你有朝一早去其他人個島發覺3個瀑布都起得靚又起返

啲流星去曬邊

貝殼床換啦

我玩到個島快無位...

搖搖下樹枝佢行埋嚟，仲話我喺度做尖

求地毯

好 等你

外島掘快過自己種
係紫色鬱金香冇得掘姐

日日好努力淋花

咁闊佬？

差d唔記得寄床 唔寄無位訓

me 咁聽日再開 我繼續執島

我係島主布洛尼

點解越夜越多人

首先要去到異色花島，咁耐去過一兩次，個陣個背包仲要冇咩位

訓街

加了

有咩傢俬

我唔使了
其實你係咪問樓主

想要紅色木地板，交換？
我有賞花組合同時鐘

咁為靚就要曬時間架喇
我就係個島一開始有個山頂既湖，諗住等有流水所以起個瀑布
之後想填平個山所以填左個瀑布
之後想起個公園，就係瀑布個遺址隔離起左個重大既瀑布

sw-2046-3682-3426
thanks

好少出外島
自己種有成功感d

新手 商店都未有
有冇人帶我玩

我本身瀑布個位宜家都變咗好大條瀑布

個位閪到留唔到

加左, 唔該哂~

開咗島 字頭

你個島都唔算好閪姐

島名喺咩 執緊野黎

三叉水...

陣間佢比個墳我

話說有冇人開島tour，起島起到攰想周圍參觀下

無喺南半釣過魚
鱸魚放題

開咗島啦~

Sor我都有了

你會唔會有：
竹系傢俬/擺設
和風傢俬/擺設
之類嘅卡？
謝謝

離妹真係好惡

想join 3223 4546 2328

求其執D 野來

尋人:

TK巴係邊？

一年四季都有
Cls

係囉

明明我無出聲...

唯有草多啲櫻花搵你地幫手整 我唔求有咁多diy了

我都喺放棄了

其實唔係啲咩靚傢俬

藍色照殺

避無可避

有冇人有妹

等9月南半球喇

死啦我唔知有冇藍色傢俬

無波射

有冇 黑色或者白色傢俬

如果唔係得返百幾二百個位
我咩色都殺

我想整間酒吧

好似我而家咁 大家仲未走
摸完妹留低周圍鳩下

同求

成日摸完留到唔肯走

冇酒wor

hi 深夜摸妹場

玩左無一個禮拜，如果可以帶d得意/靚既+C比我摸下就心滿意足了，無都無所謂！今日已經開左兩個月亮比巴絲
妹妹係左上角，島豬係著得最變態果個
last round了

斷線都要迫返入去繼續吹

thx

集體閂島繼續逼下round

喂頂 頭先唔小心拎左一件粉紅色熊熊裝 有冇人認領返
我冇心的

黎緊
帶左兩隻熊
希望你未有

順便尋人

TK巴

你又話要奶粉跑步機吸塵機，你都未留id我點寄

摸妹場會賺到錢咩
呢到啲文化唔同

岩岩係你個場唔小心拎左一件粉紅色熊熊裝 有冇人認領返
我冇心的

無所謂啦，妹又唔係d咩特別野

水果就有錢就無啦

想要曬啲diy圖
真係今日先識玩
一直都單機搵錢

快入 我都入左

做乜迫入嚟我到

我諗d人都唔係好care，因為有成3件

求櫻花DIY

都唔明出邊玩到咁有咩意思

唔準搞我小睫

見過巴哈有人開場摸妹要2張哩數卷

新手啱啱玩左冇幾耐 想問吓點解去咗竹島 清晒所有嘢 都係無狼蛛得鈴蟲

好彩早入得返...唔係迫唔返入黎...

我有多一個石水盆
要嗎？

我一開波都掛住搵錢
依家準備養老

動森post係極右連登中既唯一左派

生果就要一個個食 大頭菜就十棵十棵
好麻煩呀想鏟樹又要食飽個肚

可唔可以換個櫻花鐘俾我

想要樹牆同木地板
另外我仲有鑄鐵櫃可換 如果想要就要埋傘

咁啱我都有水盆多

我有真fd有小睫佢唔識欣賞

海邊石上面果啲海甲由都係蟲

所以除非島主有講可以留 唔係搞掂就走算

咁求買兩色

滿咗啦

我係極右入到黎都左到爆

咁我走囉

Comfirm咩都清曬 但係都淨係spawn鈴蟲

換唔到櫻花diy嘅巴絲不妨去巴哈望下

睫比人打

唔好意思啊咁多位 係我斷線
同埋我差唔多訓 有機會會再開場
聽日都會開朋友場賣菜

聽日訓醒再召喚你

唔緊要啦

有人訓左佢張床

屌 我而家好憎黃色

搞掂了
有冇咩野想摸？

依家先見到 好似滿咗

保護佢

整住啲傢俬先都得嘅

sor已爆

絲打........已爆

爸打O唔OK
OK我就收廁所用品比你摸

係爆咗

呢堆有冇野想摸？

咁...有人走左叫我

咁好

多左櫻花石盆同棒
有冇人有貴野 或者 黑色白色既傢俬摸下

黑色貓沙盆同黑白色梳化啱唔啱

仲有黑色洗衣機

岩啊岩啊 全部都無
你差啲咩

你講果啲我都冇

+1

白色有雪櫃 電飯煲果啲

快入！！！！！！

咁比哂你啦
Code?

交通 唔見你

未加朋友

事實證明冇妹冇朋友

幾驚走唔到要同婕b訓

啲朋友係晒我到

黎

想問一下摸妹係咪一日一次送DIY

想問下聽日先有第一隻營地動物入伙 (法蘭克呀屌)
係咪要等佢入左伙先邀得動物黎住?

我想入，但開緊妹場

我想要貓砂盆啊 我果度多流星有妹 有冇興趣黎

6655 7342 8507

頭先我見有巴打話一個島一次？

咁都有人去咩
見到巴哈有人開po講風氣問題了

但我冇
妹係咪唔中意我

可以呀我仲有貓樹
你等我一陣

右嗰啲俾人鬧走左

咁輕鬆嘅驚都要玩到咁

有無人代工整我無既櫻花野, 我有賞花組合,櫻花木牆,木地板,地毯,櫻花棒,櫻花側背包,傘 ,可以互相幫代整

貓樹我有加我

我有燈有鐘有地版同木牆
其他都無

麻煩都係遊戲體驗 拖長黎玩

有樹牆 燈 花堆 石盆

禁到有啲想去食大頭菜

G持

我有櫻花花瓣堆 想要櫻花側背包